{"url":{"0":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/"},"avatar_image_url":{"0":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-1\/289594808_5344143562275630_711453475971467117_n.jpg?stp=dst-jpg_p148x148&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=1eb0c7&_nc_ohc=S35cMQ9GmbEAX-2GzhI&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&oh=00_AfA-wypwfjthZHjYjQYESjXFqLusSEWT7Y4uaPBNsgKhxA&oe=643D5EE1"},"profile_name":{"0":"EBS Paris - European Business School"},"profile_visibility":{"0":"public"},"profile_handle":{"0":"ebs.Paris\/"},"is_verified":{"0":false},"profile_type":{"0":"Vocational school"},"profile_likes":{"0":19656},"profile_followers":{"0":19958},"scrape_time":{"0":"Thu, 13 Apr 2023 13:47:16 GMT"},"apiVersion":{"0":"81.12.9"},"post_info":{"0":[{"is_sponsored":false,"post_text":"Bienvenue dans la galerie photo d'EBS... \ud83d\ude0e\n\nDeux indices y sont cach\u00e9s. Saurez-vous les rep\u00e9rer?\nNous attendons vos propositions de r\u00e9ponses en story ! \n\nRDV le 11 pour le second indice...\ud83d\udc40","post_date":"Fri, 07 Apr 2023 13:00:03 GMT","post_id":"pfbid02W9VA264EM5kmQKkFdJo429GV3d35ry9QhkcY91iLu3jcSkfaZ6D672Z9MCn6vNfGl","shortcode":"pfbid02W9VA264EM5kmQKkFdJo429GV3d35ry9QhkcY91iLu3jcSkfaZ6D672Z9MCn6vNfGl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid02W9VA264EM5kmQKkFdJo429GV3d35ry9QhkcY91iLu3jcSkfaZ6D672Z9MCn6vNfGl","likes":1,"shares":0,"reactions":[{"count":1,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"DIPLOMATION \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93| Retour en images sur la belle C\u00e9r\u00e9monie de Diplomation de la Promotion 2022 \ud83c\udf8a\n\nImmense bravo \u00e0 tous nos dipl\u00f4m\u00e9s, nous vous souhaitons le meilleur pour la suite de vos aventures\u2764\ufe0f\n\n#ebsparis #ebsparisfamily #ebsparisalumni #ebsgraduation #students #ceremony","post_date":"Thu, 06 Apr 2023 12:28:53 GMT","post_id":"pfbid02MvM6YdctJPQPerp3W28bj2vzg6wTC57qC27UmwSLpEtXrSGX6Y7TwjnTP2RgMGeel","shortcode":"pfbid02MvM6YdctJPQPerp3W28bj2vzg6wTC57qC27UmwSLpEtXrSGX6Y7TwjnTP2RgMGeel","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid02MvM6YdctJPQPerp3W28bj2vzg6wTC57qC27UmwSLpEtXrSGX6Y7TwjnTP2RgMGeel","likes":28,"shares":0,"reactions":[{"count":27,"type":"Like"},{"count":1,"type":"Love"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"ACTIVE TES ALARMES\ud83c\udf8a\n\nL\u2019EBS pr\u00e9pare quelque chose... \u00c0 partir de ce jour et pendant 3 semaines, infiltre notre iPhone \u00e0 la recherche d\u2019indices...\ud83d\udc40\n\nStay tuned\u23f3","post_date":"Tue, 04 Apr 2023 17:00:05 GMT","post_id":"pfbid0CdiyTXogrRcZUgknzLFFQKfrwwymgo9BZ3xYS4zw9MrshZMg2NUnKjUxG47SUrkBl","shortcode":"pfbid0CdiyTXogrRcZUgknzLFFQKfrwwymgo9BZ3xYS4zw9MrshZMg2NUnKjUxG47SUrkBl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid0CdiyTXogrRcZUgknzLFFQKfrwwymgo9BZ3xYS4zw9MrshZMg2NUnKjUxG47SUrkBl","likes":2,"shares":0,"reactions":[{"count":2,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"\ud83c\udf0d INTERNATIONAL | L'ann\u00e9e \u00e0 l'international approche \u00e0 grands pas pour nos \u00e9tudiants en 2\u00e8me ann\u00e9e !\n\u00a0\nApr\u00e8s une c\u00e9r\u00e9monie d'affectation des destinations supervis\u00e9e par l'\u00e9quipe des #relationsinternationales, nos \u00e9tudiants savent enfin o\u00f9 ils passeront leur ann\u00e9e ! New York, Lisbonne, Bangkok... Autant de destinations magiques o\u00f9 ils pourront s'\u00e9panouir aussi bien professionnellement que personnellement !\n\u00a0\nBravo \u00e0 tous nos \u00e9tudiants et bonne chance pour la suite \ud83d\ude0d\n\u00a0\n#international #newadventure #ebsfamily","post_date":"Thu, 23 Mar 2023 13:16:17 GMT","post_id":"pfbid0Gfm8orCiMNzxoh8j1MuucDg46LLJN5KMEfs1SDVXuZigwRCTxEmBADapCbMUCkg4l","shortcode":"pfbid0Gfm8orCiMNzxoh8j1MuucDg46LLJN5KMEfs1SDVXuZigwRCTxEmBADapCbMUCkg4l","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid0Gfm8orCiMNzxoh8j1MuucDg46LLJN5KMEfs1SDVXuZigwRCTxEmBADapCbMUCkg4l","likes":8,"shares":0,"reactions":[{"count":8,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"\ud83e\udd47Elodie Scheffer \u00e9tudiante en 4A Digital Business E-commerce en alternance, a gagn\u00e9 la m\u00e9daille d\u2019or lors du concours \"Troph\u00e9es des \u00e9tudiants ambassadeurs IDF\", qui a pour objectif de valoriser la r\u00e9gion via des projets men\u00e9s par des \u00e9tudiants en mobilit\u00e9 internationale. \n\n\ud83c\udf1fLa laur\u00e9ate a r\u00e9alis\u00e9 deux magasines en anglais sur l\u2019art en \u00cele-de-France. \n\n\ud83d\udc4f Un grand bravo \u00e0 \u00c9lodie pour ce prix !\u00a0\u2028\nRetrouvez le magazine en ligne sur Instagram \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 https:\/\/www.instagram.com\/franciliart\/","post_date":"Fri, 16 Dec 2022 17:00:14 GMT","post_id":"pfbid02GvcXQBwuB7XyV4tx3ehSCsjfPtNqmajmZYr9gr2six9udHudqfz3KWQM8CPjpbCBl","shortcode":"pfbid02GvcXQBwuB7XyV4tx3ehSCsjfPtNqmajmZYr9gr2six9udHudqfz3KWQM8CPjpbCBl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid02GvcXQBwuB7XyV4tx3ehSCsjfPtNqmajmZYr9gr2six9udHudqfz3KWQM8CPjpbCBl","likes":8,"shares":1,"reactions":[{"count":7,"type":"Like"},{"count":1,"type":"Love"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"Retour en images sur le Gala de fin d\u2019ann\u00e9e organis\u00e9 par l\u2019EBS en l\u2019honneur des 4A et 5A au Ch\u00e2teau de Ferri\u00e8res \u2728\ud83e\udea9\n\nParfaite occasion pour finir l\u2019ann\u00e9e en beaut\u00e9 \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\n\n#EBSPARIS #EBSFamily #EBSgala","post_date":"Thu, 15 Dec 2022 17:00:23 GMT","post_id":"pfbid02ACqpAsJFpnRdWQNiE9b61u6zALtv5a6jFDDE3iXaAF3rHkn1gw2STMG9PabqkHaQl","shortcode":"pfbid02ACqpAsJFpnRdWQNiE9b61u6zALtv5a6jFDDE3iXaAF3rHkn1gw2STMG9PabqkHaQl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid02ACqpAsJFpnRdWQNiE9b61u6zALtv5a6jFDDE3iXaAF3rHkn1gw2STMG9PabqkHaQl","likes":20,"shares":1,"reactions":[{"count":18,"type":"Like"},{"count":2,"type":"Love"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"[OPEN DAYS MOOD\ud83e\udd29] Retour en images sur notre derni\u00e8res Journ\u00e9e Portes Ouvertes! \n\nAu programme de la journ\u00e9e : \n- ateliers rencontres \n- conf\u00e9rence anim\u00e9e par notre Pr\u00e9sident Khalil Khater\n- t\u00e9moignages et retours d'exp\u00e9rience de nos chers \u00e9tudiants \n- training aux oraux d'admission de l'EBS \n\nA l'EBS, nos \u00e9quipes et \u00e9tudiants ambassadeurs mettent tout en \u0153uvre pour que cette journ\u00e9e soit plac\u00e9e sous le signe de la joie, la bonne humeur et la d\u00e9couverte pour les futurs \u00e9tudiants de l'EBS !\u2600\ufe0f\n\nSi vous souhaitez faire partie de l'aventure, n'attendez plus et inscrivez-vous \u00e0 notre prochaine JPO qui aura lieu le 11 f\u00e9vrier 2023 !\nLien en bio\ud83d\udc99\n\u200b\n#ebsparis #ebsparisfamily #jpo #jointheavdenture","post_date":"Wed, 14 Dec 2022 09:44:37 GMT","post_id":"pfbid037vNPMouUHEWuxTvCE81F4XzdvdikJN75gK5c3zBxjyeHjcnCYmc81BqrnDDHetxal","shortcode":"pfbid037vNPMouUHEWuxTvCE81F4XzdvdikJN75gK5c3zBxjyeHjcnCYmc81BqrnDDHetxal","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid037vNPMouUHEWuxTvCE81F4XzdvdikJN75gK5c3zBxjyeHjcnCYmc81BqrnDDHetxal","likes":6,"shares":0,"reactions":[{"count":6,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"[OPEN DAYS MOOD\ud83e\udd29] Retour en images sur notre derni\u00e8res Journ\u00e9e Portes Ouvertes! \n\nAu programme de la journ\u00e9e : \n- ateliers rencontres \n- conf\u00e9rence anim\u00e9e par notre Pr\u00e9sident Khalil Khater\n- t\u00e9moignages et retours d'exp\u00e9rience de nos chers \u00e9tudiants \n- training aux oraux d'admission de l'EBS \n\nA l'EBS, nos \u00e9quipes et \u00e9tudiants ambassadeurs mettent tout en \u0153uvre pour que cette journ\u00e9e soit plac\u00e9e sous le signe de la joie, la bonne humeur et la d\u00e9couverte pour les futurs \u00e9tudiants de l'EBS !\u2600\ufe0f\n\nSi vous souhaitez faire partie de l'aventure, n'attendez plus et inscrivez-vous \u00e0 notre prochaine JPO qui aura lieu le 11 f\u00e9vrier 2023 !\nLien en bio\ud83d\udc99\n\u200b\n#ebsparis #ebsparisfamily #jpo #jointheadventure","post_date":"Wed, 14 Dec 2022 09:40:59 GMT","post_id":"pfbid02FiPeFsepEYZyfJD5ECgXSTeXoCGcxzTe8Q6CL36zUY8oMrXLhXr3Zw7ABZJWEbd3l","shortcode":"pfbid02FiPeFsepEYZyfJD5ECgXSTeXoCGcxzTe8Q6CL36zUY8oMrXLhXr3Zw7ABZJWEbd3l","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid02FiPeFsepEYZyfJD5ECgXSTeXoCGcxzTe8Q6CL36zUY8oMrXLhXr3Zw7ABZJWEbd3l","likes":5,"shares":0,"reactions":[{"count":5,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"90 cerveaux qui fusent pour co-construire notre \u00e9cole \ud83d\ude80\ud83d\ude80! Mobiliser les \u00e9tudiants autour du sujet \u00ab R\u00e9inventer l\u2019EBS \u00bb pour faire m\u00fbrir les id\u00e9es autour du renouveau de l\u2019EBS  : tel \u00e9tait l\u2019objectif du Hackaton organis\u00e9 par les \u00e9quipes de l\u2019EBS Paris pour les 4\u00e8me ann\u00e9e. \n\nDes solutions innovantes tourn\u00e9es autour de sujets divers tels que l\u2019\u00e9cologie, le bien-\u00eatre, le sport, le digital\u2026 Bravo \u00e0 tous pour votre implication\ud83e\udd70 ! \n\n#ebsparis #ebsparisfamily #renouveau","post_date":"Mon, 07 Nov 2022 13:24:47 GMT","post_id":"pfbid0gCfo6nt17TDuiej94vBCceUxn64un2ymrDHar1cE2qAWqMsLj1Zw8cD8vWWiUDMtl","shortcode":"pfbid0gCfo6nt17TDuiej94vBCceUxn64un2ymrDHar1cE2qAWqMsLj1Zw8cD8vWWiUDMtl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid0gCfo6nt17TDuiej94vBCceUxn64un2ymrDHar1cE2qAWqMsLj1Zw8cD8vWWiUDMtl","likes":8,"shares":1,"reactions":[{"count":8,"type":"Like"}]},{"is_sponsored":false,"post_text":"Il y a pr\u00e8s d\u2019une semaine, Harold GARDAS, Alumni EBS Promo 2016, s\u2019est vu remettre le tr\u00e8s prestigieux prix #30Under30 de Forbes France.\n\nLe prix #30Under30 en quelques mots ?\ud83e\udd14\nLe prix #30Under30 est attribu\u00e9 \u00e0 30 jeunes leaders charismatiques fran\u00e7ais qui bouleversent les codes de l\u2019entreprenariat \ud83e\udd1b.\n\nLa bonne nouvelle : Harold en fait partie ! Et pour cause, Harold Gardas se lance dans la cr\u00e9ation de K\u00d6M tr\u00e8s peu de temps apr\u00e8s sa diplomation. Aujourd\u2019hui et apr\u00e8s trois ann\u00e9es de travail acharn\u00e9 aupr\u00e8s de ses collaborateurs, K\u00d6M est identifi\u00e9 comme l\u2019agence vid\u00e9o de r\u00e9f\u00e9rence ! Son cr\u00e9do : rendre possible l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la vid\u00e9o pour tout le monde au travers de divers supports : Clips vid\u00e9o, spots TV, campagnes\u2026\n\n\ud83c\udf8aF\u00e9licitations \u00e0 Harold GARDAS ! Nous sommes extr\u00eamement fiers de vous compter au sein de la grande famille EBS Paris Alumni et nous vous souhaitons beaucoup de succ\u00e8s ! \n\n#ebsparis #ebsparisfamily #ebsalumni","post_date":"Wed, 02 Nov 2022 14:37:16 GMT","post_id":"pfbid05jUBUkhgNyHWMPjbEwNGme4G9VzaqGQz3jwScHRAG9TsrHCwfXEqbrFBbXYoaDDQl","shortcode":"pfbid05jUBUkhgNyHWMPjbEwNGme4G9VzaqGQz3jwScHRAG9TsrHCwfXEqbrFBbXYoaDDQl","post_url":"https:\/\/www.facebook.com\/ebs.Paris\/posts\/pfbid05jUBUkhgNyHWMPjbEwNGme4G9VzaqGQz3jwScHRAG9TsrHCwfXEqbrFBbXYoaDDQl","likes":12,"shares":0,"reactions":[{"count":11,"type":"Like"},{"count":1,"type":"Love"}]}]}}