{"url":{"0":"https:\/\/www.linkedin.com\/organization-guest\/school\/icd-internationalbusinessschool\/?_l=en"},"name":{"0":"ICD Business School"},"founded":{"0":"1980"},"sphere":{"0":"Higher Education"},"followers":{"0":13842},"logo":{"0":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E0BAQFQBI8284On6w\/company-logo_200_200\/0\/1569925296545?e=2147483647&v=beta&t=fp1wX-Ang3uuqObztyNB-o0zHPzhHY1nb3BSnSA1pJs"},"image":{"0":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E1BAQE8RPCRnXqljA\/company-background_10000\/0\/1569925254973?e=1684846800&v=beta&t=qSeGwcdlaAwkzio3P0wMSGuKLNrQlCYi_vUEH7Xn8fs"},"employeesAmountInLinkedin":{"0":"243"},"about":{"0":"Depuis 1980, l\u2019ICD, l\u2019\u00e9cole du commerce et du marketing du Groupe IGS, se r\u00e9v\u00e8le pionnier dans la formation aux nouveaux domaines du commerce et du marketing, de l\u2019internationalisation des cursus, et des nouvelles p\u00e9dagogies m\u00ealant la dimension professionnelle, personnelle et responsable.\nOffrir aux acteurs du monde de demain les clefs de la connaissance est un des engagements de l\u2019\u00e9cole. En choisissant l\u2019ICD, les \u00e9tudiants sont accompagn\u00e9s dans leur projet professionnel d\u00e8s la premi\u00e8re ann\u00e9e et tout au long de leur vie professionnelle. L\u2019\u00e9cole propose de nombreux cursus allant du bachelor au Programme Grande Ecole (grade de Master). V\u00e9ritable \u00e9cole de commerce internationale, l\u2019ICD int\u00e8gre cette composante \u00e0 plusieurs niveaux dans ses formations : \u00e9changes internationaux, doubles dipl\u00f4mes, cours en fran\u00e7ais...\n\nL\u2019ICD est reconnue pour ses sp\u00e9cialisations en :\n\n-Commerce\n-Marketing\n-Business Development\n-Ev\u00e8nementiel\n\n\u0152uvrant depuis de nombreuses ann\u00e9es dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, l\u2019ICD fait \u00e9voluer ses cursus pour offrir une exp\u00e9rience p\u00e9dagogique unique \u00e0 ses \u00e9tudiants. Ainsi, l\u2019ICD a int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 ses formations une dimension internationale forte qui permet \u00e0 ses dipl\u00f4m\u00e9s de se distinguer sur le march\u00e9 de l\u2019emploi."},"website":{"0":"http:\/\/www.icd-ecoles.com\/"},"locations":{"0":["12 rue alexandre parodi et 186 Route de Grenade, 31700 Blagnac, Paris et Toulouse, IDF et Occitanie 75010 et 31700, FR"]},"employees":{"0":[{"img":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQEESInSuJEFYA\/profile-displayphoto-shrink_100_100\/0\/1572474306269?e=1689811200&v=beta&t=XQgno7EcQ3r8hWNgflG75DfQ6yRu4B9M_lS05GMl-jY","title":"Christian Goglin, PhD","subtitle":"Associate Professor in Finance & AI and Head of C.E.D.I.A chez ICD Business School"},{"img":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQHIUtqm4Oqr4Q\/profile-displayphoto-shrink_100_100\/0\/1629787850977?e=1689811200&v=beta&t=8WUGxMeqPiPLoOsqD4uuE9rbonk-Tf-dy31E6FUnU8M","title":"Gabriel DEUTOU, Ph.D. DTN Education","subtitle":"Expert in Higher Ed | EdTech Entrepreneur | MasterClass Lecturer"},{"img":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQHKK1ltwpObeg\/profile-displayphoto-shrink_100_100\/0\/1551894757382?e=1689811200&v=beta&t=qDkxCilFZNUMA7J_yseNKeWWlKgcZaR4ldZEOxWpb58","title":"Eric Martel","subtitle":"Enseignant-chercheur chez ICD Business School \/ Responsable du Dpt IA & Data"},{"img":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQHyEn2DKhyhuQ\/profile-displayphoto-shrink_100_100\/0\/1681371668444?e=1689811200&v=beta&t=fZzPTJfSp7V0f96hnnCr3-KM5Yl-XUbb-zcK7YJcyd4","title":"Romain ZERBIB","subtitle":"Enseignant-chercheur HDR \u00e0 l'ICD BS \/ Chercheur associ\u00e9 \u00e0 la chaire ESSEC IMEO"}]},"updates":{"0":[{"time":"","text":"","likes_count":0,"comments_count":0},{"time":"11m","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | \ud83d\udcc6\ud83e\udd73 Le 16 mai 2013, l'ICD Business School c\u00e9l\u00e8bre les 50 ans de la Conf\u00e9rence des grandes \u00e9coles (CGE) ! Le 16 mai 1973 se r\u00e9unissaient en Assembl\u00e9e constitutive les 12 \u00e9coles fondatrices de la CGE. Au cours des 50 ann\u00e9es qui ont suivi, plus de 200 autres les ont rejointes, dont l'ICD Business School. Durant ce demi-si\u00e8cle, la Conf\u00e9rence des grandes \u00e9coles (CGE) n\u2019a cess\u00e9 d\u2019\u0153uvrer aupr\u00e8s des pouvoirs publics pour faire valoir les int\u00e9r\u00eats des Grandes \u00e9coles, d\u00e9velopper des labels de formation \u00e0 la qualit\u00e9 reconnue, et plus largement contribuer \u00e0 la r\u00e9flexion sur les \u00e9volutions majeures travers\u00e9es par le monde de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche. Faroudja BOUCHENTOUF et toutes les \u00e9quipes de l' ICD Business School souhaitent donc un tr\u00e8s heureux 50e anniversaire \u00e0 la Conf\u00e9rence des grandes \u00e9coles (CGE). Pour en savoir davantage, se rendre sur le site Web des 50 ans : https:\/\/50ans.cge.asso.fr\/ #ICD #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies","likes_count":2,"comments_count":0},{"time":"4d","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | \ud83d\udcdc\ud83d\uddbc\ufe0f \u201cC\u2019est formidable de pouvoir accompagner un \u00e9tudiant dans le d\u00e9veloppement de son projet professionnel, d\u2019\u00eatre l\u2019une des personnes qui lui permettra d\u2019accomplir ce projet et pouvoir l\u2019encourager sur la voie de la r\u00e9ussite.\u201d Aujourd'hui, nous mettons en lumi\u00e8re Camille Joy, Directeur Adjoint de la fili\u00e8re Banque-Assurance-Conseil \u00e0 l'ICD Business School. \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/3AwGy5B \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | \ud83d\udcdc\ud83d\uddbc\ufe0f \"It's great to be able to accompany a student in the development of their professional project, to be one of the people who will allow them to accomplish this project and to be able to encourage them on their way to success. Today, we highlight Camille Joy, Deputy Director of the Banking-Insurance-Consulting programme at ICD Business School. \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/3NeBElh #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies #P\u00e9dagogie #Portrait","likes_count":89,"comments_count":14},{"time":"4d","text":"\ud83c\udf93 C\u2019est avec \u00e9motion que le jeudi 13 avril 2023 nous avons c\u00e9l\u00e9br\u00e9 nos ic\u00e9diens lors de la remise des dipl\u00f4mes des \u00e9tudiants de l\u2019ICD Toulouse au #StadeToulousain. Cette c\u00e9r\u00e9monie a \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion pour nous de partager la r\u00e9ussite de nos \u00e9l\u00e8ves et de valoriser leurs efforts et leur travail au cours de leur scolarit\u00e9 au sein de l\u2019ICD de Toulouse. Encore un grand bravo \u00e0 nos jeunes dipl\u00f4m\u00e9s, nous vous souhaitons un bel avenir professionnel ! \u2728 \ud83d\udcfd Retour en vid\u00e9o sur cet \u00e9v\u00e9nement incontournable \ud83d\udc47 #icd #\u00e9coledecommerce #groupeigs #remisedesdipl\u00f4mes #toulouse","likes_count":35,"comments_count":0},{"time":"4d","text":"\ud83c\udf0d Last week we welcomed Dr Lana Domsic, an Erasmus coordinator and an intercultural management teacher from the University of Applied Sciences Baltazar Zapre\u0161i\u0107 in Zagreb, Croatia Lana came to hold a workshop on cultural tourism to our MBA students. What does she think about us ? \u00abThe campus is beautifully designed and modern and the MBA class is very pleasant ! \u00bb \u00ab I want to teach the students to respect different cultures and to learn how to create an ethical business. \u00bb Thank you Lana for your time and goodwill you\u2019ve shown to our students \ud83d\ude4f #internationalteacher #croatia #teamicd #businessstudent #businessschool","likes_count":6,"comments_count":0},{"time":"6d","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | \ud83c\udf96\ufe0f Demi-finaliste du concours Les N\u00e9gociales, Fatema Shaznan \u00e9tudiante en Bachelor Business Development nous relate son #exp\u00e9rience lors de cette #comp\u00e9tition intense ayant r\u00e9uni plus de 6000 participants. D\u00e9couvrez son #interview \u2935\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | \ud83c\udf96\ufe0f Semi-finalist of Les N\u00e9gociales competition, Fatema Shaznan, a student in Bachelor Business Development, tells us about her experience during this intense #competition which gathered more than 6000 participants. #ICD #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies","likes_count":27,"comments_count":0},{"time":"6d","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Quel r\u00f4le joue la #musique dans le #comportement des consommateurs et dans le #marketing 3.0 ? \u201cConcr\u00e8tement aujourd\u2019hui, quand on fait une annonce publicitaire, on doit penser \u00e0 la musique que l\u2019on doit y mettre, en fonction du message que l\u2019on veut faire passer.\u201d \ud83c\udfb6 Retrouvez l'#interview de Samuel Mayol, enseignant-chercheur et #directeur adjoint du LaRA \u00e0 l\u2019ICD Business School sur Xerfi Canal. Une #interview men\u00e9e par Jean-Philippe Denis. \ud83c\udfb5\u2935\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | What role does #music play in #consumer #behavior and in marketing 3.0? \"Concretely today, when we make an advert, we have to think about the music we have to put in it, according to the message we want to put across.\" \ud83c\udfb6 Find the interview with Samuel Mayol, teacher-researcher and deputy #director of LaRA at ICD Business School on Xerfi Canal. An #interview conducted by Jean-Philippe Denis. \ud83c\udfb5\u2935\ufe0f #ICD #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies","likes_count":22,"comments_count":0},{"time":"1w","text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | \ud83c\udf93 La #remisedesdipl\u00f4mes constitue un moment crucial pour les \u00e9tudiants, symbolisant la fin d'une \u00e9tape importante de leur vie et le d\u00e9but d'une nouvelle #aventure. Pour les \u00e9tudiants de l'ICD Business School, faisant partie du GROUPE IGS, cette #c\u00e9r\u00e9monie rev\u00eat une signification particuli\u00e8re en soulignant leur r\u00e9ussite et leur engagement envers l'#ExcellenceAcad\u00e9mique. \ud83d\udc68\ud83c\udf93\ud83d\udc69\ud83c\udf93 \ud83d\udcf8 Venez revivre en image cette c\u00e9r\u00e9monie comme si vous y \u00e9tait \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/44vbb9r Pour en apprendre plus sur l\u2019importance de la remise des dipl\u00f4mes pour un \u00e9tudiant, d\u00e9couvez notre article \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/3ARXfIP F\u00e9licitations \u00e0 tous nos dipl\u00f4m\u00e9s, nous vous souhaitons un bel avenir professionnel ! Cr\u00e9dits photos : \u00a9Matthieu Suprin, \u00a9Nicko Guihal, \u00a9Jean Baptiste Drouilly St\u00e9phane de MIOLLIS Eric OUAKNINE L\u00e9onor Siney Pascale VALETTE Gaelle MEALLIER Laureline Plaisant Faroudja BOUCHENTOUF Camille Joy \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | \ud83c\udf93 Graduation is a crucial moment for students, symbolizing the end of an important stage in their lives and the beginning of a new adventure. For the students of ICD Business School, part of the GROUPE IGS, this ceremony takes on a special meaning by highlighting their achievement and commitment to academic excellence. \ud83d\udc68\ud83c\udf93\ud83d\udc69\ud83c\udf93 \ud83d\udcf8 Come and relive this ceremony in pictures as if you were there \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/44vbb9r To learn more about the importance of graduation for a student, check out our article \ud83d\udc49 https:\/\/bit.ly\/3LTUMUN Congratulations to all our graduating classes, we wish you a bright professional future! #ICD #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies #GroupeIGS #Graduate #WeLoveGroupeIGS #RDD #RDD2023 #C\u00e9r\u00e9monie #Dipl\u00f4me","likes_count":143,"comments_count":0},{"time":"1w","text":"#focus sur les \u00ab Nouvelles formes d\u2019entreprises responsables \u00bb, un module de cours enseign\u00e9 par Victor Combes aupr\u00e8s des \u00e9tudiants du Master Programme Grande Ecole de l\u2019ICD BUSINESS SCHOOL TOULOUSE. \ud83d\udc49L\u2019objectif principal de ce cours est de rendre possible la pens\u00e9e d\u2019organisations alternatives. Gr\u00e2ce \u00e0 diff\u00e9rents axes de travail, Victor a men\u00e9 les apprenants \u00e0 une r\u00e9flexion pouss\u00e9e sur la d\u00e9construction de l\u2019entreprise traditionnelle. C'est au moyen d'une \u00e9tude de cas \ud83d\udcddmettant en \u00e9vidence les limites d\u2019une emprise actionnariale et l'analyse des \u00ab utopies r\u00e9elles \u00bb que les \u00e9tudiants ont pu se plonger dans une approche concr\u00e8te de cette th\u00e9matique innovante. Merci \u00e0 Annick VALETTE, vice-pr\u00e9sidente de la MAIF, pour son intervention lors du dernier cours, sa confiance et son authenticit\u00e9, tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e par les \u00e9tudiants. \ud83d\udc4f Gr\u00e2ce \u00e0 cet \u00e9change, les \u00e9l\u00e8ves ont pu b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un retour d\u2019exp\u00e9rience de la MAIF, et ont pu confronter leur compr\u00e9hension de ces types d\u2019entreprises. L\u2019exp\u00e9rience continue, avec K\u00e9vin PASTIER, PhD, qui prend le relais de ce cours aupr\u00e8s des \u00e9tudiants de l\u2019ICD Paris ! \ud83d\udcda #ecoledecommerce #icd #entreprise #alternative #experience #programmegrandeecole","likes_count":45,"comments_count":0},{"time":"1w","text":"Portrait\ud83d\uddbc\ufe0f | D\u00e9couvrons les m\u00e9tiers et les parcours des femmes et des hommes qui contribuent \u00e0 la richesse de l'ICD Business School, \u00e0 travers des interviews sur mesure. Aujourd'hui, nous vous pr\u00e9sentons Amel FREIFER, assistante p\u00e9dagogique du Programme Grande \u00c9cole 1er cycle et du Bachelor Digital et Strat\u00e9gie d\u2019Entreprise, ainsi qu'Anne-Charlotte OLCZYK, responsable formation du Programme Grande \u00c9cole 1er cycle. #ICDParis #BusinessSchool #EcoleDeCommerce #BusinessStudies #P\u00e9dagogie","likes_count":38,"comments_count":4}]},"show_more":{"0":[]},"affiliated":{"0":[{"title":"GROUPE IGS, Higher Education Group","subtitle":"Higher Education","location":null,"Links":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/groupe-igs?trk=affiliated-pages"}]},"browse_jobs":{"0":[]},"company_id":{"0":null},"timestamp":{"0":"2023-05-16T12:19:51.032Z"},"slogan":{"0":"Les g\u00e9n\u00e9rations \u00e9voluent vite, l'ICD aussi !"},"crunchbase_url":{"0":null},"stock_info":{"0":null},"funding":{"0":null},"investors":{"0":null},"similarPages":{"0":[{"name":"Jobs et offres d'emploi","pageUrl":"https:\/\/ma.linkedin.com\/company\/4recruteee?trk=similar-pages","activity":"Human Resources Services","location":"Kenitra, Rabat - Sal\u00e9 - K\u00e9nitra"},{"name":"AMS s\u00e9curit\u00e9","pageUrl":"https:\/\/ch.linkedin.com\/company\/ams-s%C3%A9curit%C3%A9?trk=similar-pages","activity":"Security and Investigations","location":"Saint-Gingolph, Valais"},{"name":"\u00c9ditions Management & Innovation","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/%C3%A9ditions-management-innovation?trk=similar-pages","activity":"Research Services","location":""},{"name":"Euridis Sales Academy","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/euridis-sales-academy?trk=similar-pages","activity":"Professional Training and Coaching","location":"Paris, \u00cele-de-France"},{"name":"VTech Electronics France","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/vtech-france?trk=similar-pages","activity":"Computer Games","location":""},{"name":"GarderMesEnfants","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/gardermesenfants?trk=similar-pages","activity":"Individual and Family Services","location":"Marseille, BDR"},{"name":"JPG","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/jpg-fournitures-mobilier-bureau?trk=similar-pages","activity":"Retail Office Equipment","location":"Survilliers, \u00cele-de-France"},{"name":"Laboratoire Therascience","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/laboratoire-therascience?trk=similar-pages","activity":"Wellness and Fitness Services","location":""},{"name":"Laboratoires Novexpert","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/laboratoiresnovexpert?trk=similar-pages","activity":"Personal Care Product Manufacturing","location":""},{"name":"NATUROPERA","pageUrl":"https:\/\/fr.linkedin.com\/company\/tidoo?trk=similar-pages","activity":"Manufacturing","location":"Boulogne Billancourt, France"}]},"Website":{"0":"http:\/\/www.icd-ecoles.com\/"},"Industries":{"0":"Higher Education"},"Company size":{"0":"51-200 employees"},"Headquarters":{"0":"Paris et Toulouse, IDF et Occitanie"},"Type":{"0":"Educational"},"Specialties":{"0":"Marketing, Commerce, Business Development, Ev\u00e8nementiel, communication, business, data, banque, assurance, and management"}}